投訴惡意洗版 不停回覆同一個留言

女朋友成日夜媽媽斬豬肉...好辛苦...

拉

我地推拉師做野唔洗你教

貓貓